\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{In memoriam Island} 
\index[in]{In memoriam Island}
\index[in]{Eisiges Land}
\index[in]{Island}

\begin{picture}(0,0)
\put(100,20){\includegraphics[width=20mm]{Lieder/Muster/zmeisigesland}} 
\end{picture}

\begin{picture}(0,0)
\put(-175,-270){\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/inmemoriamisland}} 
\end{picture}

\begin{textblock}{0}(-10,-75)
\begin{tabbing}
2. Z\=auberhaft st\=ehn die B\=erge im E\=is und thr\=onen "uber B\="ache,\kill
\>\bf C\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf F\>\bf C\\
2. Zauberhaft stehn die Berge im Eis und thronen "uber B"ache,\\

im st\=arken W\=ind der T"al\=er und \=Auen.\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf G\>\bf G$^7$\\
im starken Wind der T"aler und Auen.\\

St\=einiges L\=and von d\=ir tr"aum ich n\=achts und h\=offe bei Z\=eiten\kill
\>\bf C\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf F\>\bf C\\
Steiniges Land von dir tr"aum ich nachts und hoffe bei Zeiten\\

ich k\=ehre zur\="uck.\kill
\>\bf E\>\bf E$^7$\\
ich kehre zur"uck.\\ \\
Zw: \bf d a e F d a E$^7$ a\\
\end{tabbing}
\end{textblock}

\begin{textblock}{0}(-10,-30)
\begin{tabbing}
3. Strophe wie die erste, jedoch neuer Refrain:\\ \\

Ref.: /: \=Isl\=and, du \=Ende der W\=elt,\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
Ref.: /: Island, du Ende der Welt,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ b\=leibst Nordlands \=Insel von der man g\=erne erz\="ahlt. :/\kill
\>\bf d\>\bf a\>\bf E$^7$\>\bf a \ \ d a e F d a E$^7$ a\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ bleibst Nordlands Insel von der man gerne erz"ahlt. :/\\
\end{tabbing}
\end{textblock}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
\ \\ 
\ \\
W\&W: schnitzer (Christian Plashues), 2008 auf Island\\
\end{angaben}
